星期日會唔會有人唱聖詩？

不反對通知書去到九點，九點後唱聖詩其實會唔會保護到自己，冇咁容易告得入非法集會

721